紅色的侵侵像是帶著神秘 搖擺的賓州充滿樂與悲

P牌狗有乜資格講嘢

佢第一次做美國總統 比啲面好喎

收皮啦屌你老母臭閪
呀糟會屌人老母既咩？係都話屌人個女啦
扮你都扮得似啲丫屌你老母
好撚柒呀你

秒左

純粹學術討論
好耐無聽過人講「隻抽隻」

老衲都唔識
你好極有限

跚啦垃圾仔，Joe點撚樣減Biden呀，中學考代數呀？

china joe駁唔到

納dee d膠po都有小朋友齊打交睇

樓主一向都係賤種狗黎架啦

踢走我啦,快!

香檳酒樽碎片遍地，小孩子被Biden捉咗去

老鳳係老衲-嘅門徒之中最廢嗰個
你過到老鳳呢關再講

屌

你一定係講撚緊自己

狗你老母，鳳凰同狗咁撚大分別都唔撚識分?
動物分類都未識，你好打極都有限

老衲開post，求鳩其講句大明萬歲咪算囉
嗌咁春野交啫
都戇鳩鳩

老衲-都唔識條友邊到黎
Deep state聽過未?

連登肉便器都唔識？

咁你呢?見到老衲- 就串，見到老鳳就驚?

笑04

真係唔夠你啲40後嚟

又話隻抽?真係唔撚敢呀?
當初唔好咁撚大口氣咪冇事囉

我剩係想睇你幾時約老鳳去樓下隻抽
最多你提供埋地點方便隻抽

笑到痴線